[以力打力]128 今日要同狗講：聽聞示威者有真槍，唔想死就唔好與民為敵

引啲狗講真相

如果係嫁禍 狗就唔撚驚
如果係真 一定有狗驚

今日3點 維園見 提早出去呀

推

其實無人會信

狗都唔信啦